[科大]懷疑有NDS喺台灣soc既攤位貼五星旗挑機

裝b仔😂😂

完全封鎖

賓周仔咪走啊你